紫色燈係咁岩係魚缸果啲定係特登放出黎？

RGB 電腦機箱

不知幾型